[非突發]啱先龍和道有班

有班女響度大叫警察我愛你
啊 sir 好想同你瘋狂登記做選民
聽到班差佬幾個忍唔住笑

警察啊警察 你地一哥都同你地割席啦
唔差在你地割埋班速龍啦
氣就你地受 打就佢地打
我地都係要追究黑警 撤回暴動罪 同埋撤回修例姐

正所謂兄弟爬山 各自努力 你地都可以出一分力咖

我地好愛你地咖 除左你地一哥同班速龍
快啲返黎做返人啦

最後
撤回惡法 釋放義士 追究黑警

輕輕一推
毋忘烈士遺願

唔撚洗幫黑警洗底啦

狗改不了吃屎

輕輕一推
幾多兄弟黎 幾多兄弟走